屯門牛示范左如何打柒班狗

屯門牛既我地已經行出一步
其他區既手足加油，萬事小心
真心有用 ，班狗見到見人衝佢地昶警

加油

高質

香港人都係太友善彩彈,魔法都冇出

屯門出左腐蝕魔法 命中狗堆同TVB 冇TK

屯門再次跑出

唔算打柒wor 班狗仲企係到
打到訓低就話姐
老老柒柒對面咁少人 仲要屈係個位到 根本人多肯沖就夠打

今日佢地應該唔敢太暴力，所以我地贏就要靠呢一鑊

lm

上次荃灣都有狗流血
咁樣點叫打柒最多叫反抗啫
又唔係救到手足

扔雜物對full gear 應該唔傷，扔蛋好似好d

救唔救得番

睇唔清楚
1:54個兩隻(1隻?)落單係點走到

突發到心理關口好緊要

成日話我地暴徒
我地唔想你地講大話ja
咪成就你所想lo

大家肯衝已經好好，大家加油！

No

乜傷都無,算撚數啦, 黑警讓裝都C毫未損

好勇

Bravo!
不過冇玩具嘅手足真係唔好打埋一份。

肯衝去打先？我都係現場，好難得大家肯衝上前打狗先？咁你呢？你做左D咩？比鼓勵好冇？

另一視角
大家加油
第一個衝既手足，我現場比你感染到都衝埋

其實我覺得要好似班狗咁 禁底佢再拉佢埋去人群到慢慢處理 咁樣視覺上真係好勇 但實質效果真係無乜 班狗就算傷都係皮外傷

推

正確示範

佢係英雄 你地唔跟住沖佢就玩完

一路睇銅鑼灣遊行 我明白咗d野

屯元天勝在夠團結,平時都要想辦法攪鳩班冚家剷

同意，呢次當大家突破打狗既心理關口先

成q日除我地眼罩，亂棍打人
要以其人之道還治其人之身
除佢地眼罩，再影住佢地

有條女比狗拉住

屯門牛好野
btw殘體死全家

係，幸好我地跟住衝，如果唔佢玩完，雖然最後都救唔到另一手足，第一個比狗捉果個

黃大仙要幫手啊！

開晒槍啦人仲信今日唔會太暴力

一人一磚應該work, 佢又無咩人，10個mark一個popo收得皮

範

救到個牛仔

身心舒暢

好叻

呢個已經係行出左一大步

有手足比狗拉左係入面，會傷埋手足

應該要將全部人都要入去D BAND 3學校深造一年格鬥科目 屌你老味打架都唔識打

應該掉火魔法
不過

打狗救人

打狗救人!
打狗救人!
打狗救人!

勁撚到！！！！

屯門d姐係咪唔洗錢

屯門手足真係好撚勇猛，如果多幾十倍呢種手足，班賤種警犬一定無運行

岩岩突破左，好爽

屯門牛又加分

真勇武

太善良，唔理想，有改善空間

如果可以一個一個捉出黎就好

可以一隻隻狗拖走

做咩要停, 仲要係狗無還擊情況下
食住個勢啦

逼佢地係牆角就啱呀啦
冇路走，捱打
過程入面，拉佢地是但一個跌低，拖佢出嚟去我地陣型後方打
前方有前方打
後方有後方打
同埋被人拉出嚟嗰個見住平日互稱伙記嘅人，冇一個敢衝出去救佢
我諗佢個時，係幾灰心意冷

係popo先要擋00：07黑衫口罩輕鬆從中走出嚟完全唔怕有人掟中佢

值得學習

賀佢老母

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

有冇中強水條片

另一邊可以有狗結集，隨時圍上嚟

勇武

英雄

做得好

所以最好極速拖1隻出黎祭旗

抵撚死

受傷好過被捕

師兄 因為 另一邊增緩來緊....

香港有得救啦，全民打狗

屯門牛

速龍去晒守港島,呢班根本係平時D散仔上咗裝就當自己係防暴.抵死.

最好將佢d衫扒晒
等佢赤裸裸俾人影

扔蛋0 傷害

雖然用遮扑，傷極有限，有哂防護，但欣賞

救唔翻...

但係救唔到手足？

今日未見油漆
希希無人玩牛屎

人多就搵機會反包圍堆狗，迫佢哋退

扭佢個頭盔

第一個救唔到，第二個帶頭衝上前想救第一個手足既救到，因為大家跟左佢衝上去搞狗。。。心痛第一個手足

中肯
無盲撐盲反

呢啲位火魔法一流。

我一睇就知道係黑警扮示威者打自己友

有無人可以拎D廣告彩oil paint等等嘅顏料落黎
要畫畫

教學片

打落水狗好治癒

人多真係打鳩死班仆街屌佢老味

同意

條女冇啦實俾D狗打撚死

要再改善，前面壓埋去個陣後面唔好掟野住，片中有人屌掟到自己人

衝埋去做 tank 其他做攻

Push

畀人拉左嗰個有無救返先?

暫時屯門戰鬥力最強

果陣狗捉左個女仔係牆邊 你想TK？

今日最佳

vcity拉咗幾個

好型呀

啱呀
油麻地巴打已經打到第一個popo見紅

勁，睇到了，大家加油

利申唔係冷水 但此消彼長我地人手係咁比人捉 長期落去唔係辦法 真係要進化快D

態度正確！

人多就事成。速龍都無野好驚

油麻地手足進化左

係好左好多... 但真係要好似戰爭咁令到D狗喪失活動能力先有用...重可以加重狗隊財務負擔

仆街 成棵樹車過去

打得好係爽，但咁多人對咁少狗都救唔返個女仔

差一招 噴黑佢個面罩

打到有幾個企唔穩已經，好撚勁

范你老母

不如用隻狗做肉盾 兩位手足用一隻

一開打女仔最好自動後退

勁

油麻地大勝啦

勇士

團結
size=6]團結[/size=6]
size=6]團結[/size=6]
size=6]團結[/size=6]
size=6]團結[/size=6]

屯門牛好波

push

終於係一齊上唔係一齊退

屯門牛
其他區加油

狗狗全祼
光頭
寫支那肉便器

sorry 囉，現場緊張。。。

掉極都仲有

雖然唔係好傷到佢
但係企定定唔肯走
可能想等你掉完再反擊

屯門牛又加一分

1人1磚 佢地一退就係上前追擊嘅機會，只要快速上前佢就無乜機會換武器
制服無證嘅偽警 索起佢

有手足，近戰已足夠

其實612同埋沙田已經有
只係今次已經打到綠衫仆街
下一步就係屠龍

另一邊成堆防暴係巴士條斜路上黎

J

手足好波， 我最期待嘅畫面開始出現啦

成班食花生又唔見你地出手

沙田友表示一聽到有狗已經跑走

正

有進步 但係都係好溫柔

范都冇戈屌，甘我以后都打残体了

示範

最重要唔係打狗，係唔好被狗打同拉，或者可以試下扎起d狗，除mask影相，証明我地唔會被任打，可以起佢底，又唔會被講我哋暴力

應該要拉一隻狗喺人群到

其實近戰長遮柄勾腳勾跌狗有冇得諗﹖

差少少可以紅燒狗肉

最後個女仔有冇救得返

好自癒打柒班狗！！手足好波！

本台錄到警員開槍一刻。警員當時超近距離開槍，打向示威者左胸，該示威者約一秒後向後倒地